係啲女心目中，係咪靚仔先做得男朋友

唔通搵個柒頭做男朋友？

有錢的也可以

係

當然最好係兩樣都有

有錢行先

中學時期應該係樣行先 再大個啲就考慮埋經濟能力 再嫁唔出就可能錢行先唔理樣

利申 鳩估

問下自己接唔接受到肥婆豬扒做女朋友, 你就會知道答案

問下你自己 接唔接受到醜女做你女朋友

你會唔會要豬扒?

應該一半一半

利申:成日出街都見到美女與野獸

錢>all

拜金

仲要高

有口材，識玩曖昧

廢話，of coz

有好感就得了

男仔都想搵個靚女做女朋友啦
咪一鳩樣

理想梗係靚仔好 但係現實既話過到自己條底線就ok

撚有咁多靚仔咩
香港毒撚多

放心我條仔好柒